今晚抽中會晤林鄭既朋友

我建議你地今晚唔好出席，杯葛呢場會談，以表示對警方對自身人身安全保障不信任

抽中嘅人7點一齊開記者會

其實會唔會抽都只係抽中佢自己友

隨時全部都係演員

今晚實派臥底狗自製混亂
然後黑警大開殺戒

今日新移民既150個quota

啱啱好